點解麻友唔會係天后站出？

因為.........

天后站無G出口

戇撚鳩 屌你老母 咁點解天后呀
解唔到你仆街死

因為 下一站天后

咁麻友會喺邊個站出呀屌你老母

大圍